【飯碗】00 後試都未考完就出黎做補習

數學 經濟 5** (Expected)

自問有能力搵錢

自問有能力5**

迷離哥哥

自問有能力 + __________

預計在香港大學進修？

預計入MBBS 或MCUBBS

在香港大學 進修

我記得14個haha wong

佢地翻入去老母個西差唔多